有無人試過同條仔仆野個陣佢偷拍

發現左佢有拍片 之前都淨係懷疑 今次check佢電話見到真係有 仲要唔止一次 到底咩心態 好撚嬲 應該點同佢講

要睇下段片先評論到

我識人明拍添喎

唔會好尷尬咩痴線

唔知點開口

講真
佢口頭話就話del
佢最後有冇del你點知啫
只能咁講
以後小心啲

心態係分手之後擺你上網

好快被人要脅

仆嘢偷拍示意圖

驚比人知你搞基？

錄定，第時係你婚禮到播

你話我好介意 麻煩你del左佢
之後同佢在講以後唔可以在拍
下次在攪野果時自己細心留意下
有就分手
其實做哩樣野正常一定要問個女朋友
自己條女都唔問第日分左手我地大把野睇

9唔撚搭8, 明拍就你情我願, 依家講緊偷啊on9仔

即係我話我女朋友偷我錢, 你條柒頭就彈出黎話大把男朋友會比零用女友, 9唔撚搭8

一係你自爆POST自己搞野片上嚟
或者係同你條仔分手先俾佢放上嚟

佢拍得夠多你做硬性奴，夠膽就分手，佢一定會去整電腦。

佢已經backup左 樓豬發現既呢段係平時得閒拎來做cv/回味

笑撚咗